發覺Ozil同Van Persie都幾似

一樣係左腳技術型攻擊手
一樣踢過阿仙奴
一樣喺加盟嗰陣攞咗11號波衫先
一樣係幾年之後轉著10號
一樣喺阿仙奴踢咗八年
一樣係32歲離開英超
一樣係轉去費倫巴治

最唔同嘅係
一個反阿狗骨
一個被阿狗反骨

兩個都係世界級球員

續完咪好似奧燒
所以都係1年賣1個隊長算

爺爺其實係啱，錯既係賣得太遲

咁Van pussy 又慘D 俾阿狗反骨

左腳

一個有英超一個無

一個有世界盃一個無

派西係交足貨而輸到心死先至要走
奧燒係想留低睇住隊波輸到仆街但冇得出而被迫走

無踢過曼聯，唔似

雲佩斯有拍過大陸廣告 奧燒冇

當初買ozil返黎本身就係on9
跟本就唔夾
有卡蘇拿同太子跟本夠晒

Wheelchair
先唔講有冇奧燒實力
出到場先再同我講

佢後期無乜傷啦
愛sir唔要佢咋

後期已經冇哂料，愛蛇唔要幾正常
借完之後返嚟，雲加比咗機會都係唔掂
雲加咁錫佢都知道佢唔掂
佢成長時期長期養傷
邊可能成長，更唔好講去到奧燒級數
雲加最大問題係冇好好搵人頂卡蘇拿
買埋Xhaka呢啲乞衣版沙比阿朗素

都係男人